連支聯辦都出文發炮 究竟天馬行動係邊度搞出黎

唔好話我聽唔係鬼

希望連登手足記住
濫足鬼同極端禁止捉鬼本質係一樣
就係製造教條唔比因時制宜
其實唔應該下下做極端主義
因時制宜隨機應變先係最好

無人跟佢劇本，佢份稿都唔改就照出

真係唔想做教條主義撚
但都現哂身 唔係鳩捉啦掛

佢出啲文根本唔係畀牆外人睇..

支共一手策劃既劇本失敗梗係發爛渣啦

唔好放鬆 你諗返之前東方第一日都係咁吹 之後都無事 但慢慢就會升級插髒嫁禍
真心小心 佢可能做輿論既定調 之後出手就有道理

想推本土恐怖主義推到入心入肺，但係都無諗過到時個情景有幾咁諷刺

支共做野前一定用輿論（a.k.a大話）打底
筆戰之後就槍戰

一定又有教條主義撚屌 話咩都唔做最好
但自己識避共鋒芒啦

天水圍飛馬

張poster都痴線啦 拎晒弓箭咁